
%\begin{titlepage} 
%  \includegraphics{./titlepage/title_page.png}
%\end{titlepage}


\begin{titlepage}
   \begin{center}
       \vspace*{1cm}
 
       \huge
       \textbf{Fully coupled Maxwell-Kohn-Sham systems:}

       \vspace{0.5cm}

       \Large

       \textbf{Electromagnetic field propagation in Schr\"odinger-like form}

       \textbf{and}

       \textbf{ab initio self-consistent light-matter simulations}

       \vspace{1.5cm}

       \large

       vorgelegt von

       Diplom-Physiker

       \vspace{0.5cm}

       \textbf{Ren\'e Jest\"adt}  

       \vspace{1.0cm}

       Fulda

       \vspace{1.5cm}

       von der Fakult\"at II - Mathematik und Naturwissenschaften

       der Technischen Universit\"at Berlin

       zur Erlangung des akademischen Grades

       Doktor der Naturwissenschaften

       Dr. rer. nat.

       \vspace{1.0cm}


       \textbf{vorgelegte} Dissertation

       %\textbf{genehmigte} Dissertation
 
 
       \vfill

       \begin{tabular}{l}
         \textbf{Promotionsausschuss:}  \\[3mm]
         Vorsitzende \hspace{1.45cm}:   Prof. Dr. Ulrike Woggon \\
         Berichter/Gutachter: Prof. Dr. Angel Rubio   \\
         Berichter/Gutachter: Prof. Dr. Andreas Knorr \\
         Berichter/Gutachter: Prof. Dr. Walter Pfeiffer \\ [3mm]
         Tag der wissenschaftlichen Aussprache:
       \end{tabular}

       \vspace{0.5cm}

       Berlin 2018
 
 
   \end{center}
\end{titlepage}
